當奴侵炒撚咗FBI阿頭

FBI查整當奴侵同俄羅斯嘅嘢，當奴侵"接受"Sessions嘅建議去炒撚咗FBI個阿頭Comey

無眼睇

權力就係呢啲時候用
唔通拎個行李入禁區咁小兒科咩

呢條友最鐘意炒人架啦。

應該直播侵仔講You're fired

你地撚識美國總統既決定咩

agger

總統做野唔洗你教

咁樣套用落689都得架啦

查條撚咩講咁耐乜柒證據都冇，反而奧巴馬就可以光明正大干預法國大選

睇緊美國嗰邊嘅新聞live
班友發晒癲

我都發緊癲

利申:美帝子民

本身上任後預即炒
比你做多幾個月算比面

個啊頭係LA同扮靚講緊嘢嘅時候
舉頭望起個電視先至自己俾人炒

自

侵侵係一個獨裁的總統 , 只係佢依家較為有少少理智

如果佢有日去到連理智都無埋, 花生騷就上演

Trump

咁睇落總統個權幾大下
只係之前在位者無咩點用

維園阿伯feel

去到果個地步都veto啦

人地有哂制度，獨裁極有限

成班撚屌看透世事

美國d傳統濕鳩政客出名理智

依家共和黨係參，眾議院都過半，唔會比自己友彈劾

條友幫佢10月爆Hilary email仲炒人

呢個位以前J Edgar Hoover做時幾任總統都唔敢惹佢

因為宜家到查佢麻，
仲話因為佢處理民主黨單野問題先炒佢，想向民主黨賣好，點知人地唔領情

咁撚樣嘅理由你信丫？

留名睇連登仔炒車

新聞播返以前Trump大讚FBI啲片

炒左調去你睇唔到既地方做野

美軍都有死左做特工啦（唔知真定假）

人地撚到習雜同金仔狗咬狗 你班拉登仔識條撚咩

當奴川普做緊689一樣既野

不過689無普選受權

咁又未必
美國啲議員黨性唔係咁嚴重

黨性唔嚴重都講得出口

你真係好嘢

但係而家參/眾議院都共和黨過半數，變咗 majoritarian rule,冇咗check and balance

其實唔少議員轉黨架

成班左膠

agree~~

美國共和黨響意識型態上係極右政黨
唔同英國保守黨咁中間偏右

投輸左就係咁～

侵好波

差好撚遠wo巴打
侵當選就係因為佢會不擇手段保護美國
包括喺邊境起長城
大鳩金仔
撚鳩習種
689係不擇手段出賣香港wo

調佢去x-file department咋

佢炒人又點呀？佢係民選總統，佢做既每一個決定都有民意基礎，你睇番香港，香港要委任或者炒一個高官又有無民意基礎呀

係唔應該咁用

同香港一樣，特首個位都好大權，只係以前兩個較守規舉跟程序。

侵仔學晒６８９啲仆街野

連登仔認叻時間又到

Comey Congress hearing 講錯嘢屈 Abedin 係好好嘅藉口

呢個真 至少侵侵係為美國先

我地就俾人賣港求榮

真
我理撚得佢咩事炒人
佢政綱分明就知佢係為美國本土
講真踩侵侵係咩心態先？
人地炒邊個影響其實唔大

準備換個會lock her up 嘅director

條癈柴冇上面指示，薯片都炒唔到塊

同icac阿頭比人炒一樣

個呀頭唔係影響到總統大選
搞到共和同民主黨兩班人扯火
先至有共識要抄條友咩

Liberal 果時先係咁屌佢搞到Hillary 輸，而家Trump炒左佢又屌Trump

歡場無真心呀巴打

左膠係咁 嗰陣話俾女性做總統 到依家法國大選就唔俾女性做總統 要俾後生仔上

你唔知點解唔敢惹佢咩

表示認同
成班哭喪咁撚野

緊係唔留啦
係人係鬼都唔知
竊哂自己d料 爆出去未大碌

新聞播返FBI查阿婆email單野時，trump係咁讃佢good job嗰啲片